南華早報：警方已取消巡警行beat

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

邊個想作奸犯科就趁依家啦

取消左好耐啦
你依家係街都唔見有狗仔
最多坐係狗車上面

條街無人抄牌好耐

旺角場睇波個啲都冇咗

治安一樣無變，除左授意既黑社會藍絲打人斬人

一個禮拜淨係要返星期六日
真係打工皇帝

咁好

香港唔需要警察

唔識郁o既

藍絲斬人差佬又唔受理

係咪即係可以直接宣布香港可以冇警察

冇左差佬，治安仲好左

冇撚用嘅持牌黑社會

而家強姦斬人開片都冇人理

屌佢哋真係唔駛做㗎喎

好驚麻包袋?

正到呢，返工有糧出，又唔洗做
On9

唔怪得返工放工行街搭地鐵一隻狗都見唔到。

罷飛

全民武裝

30000 個差佬連行必都唔駛
老馮蛇王

有

之前搶錶個個拉到未

香港人都唔興犯法
係班狗同藍屍先鐘意犯法

又發細路仔脾氣

想斬藍絲就趁而家啦

老豆搵仔話已經出現過

咖啡仔就有既

正呀

我見中環有

準備再黎省港旗兵 中共又送大禮

有冇聽過退班警

美領事外好似定期有3隻

得咖啡仔抄

再比人搞美國總領事館
支共就仆街既啦

Ot 都未出 仲行beat

驚比人影到掉頭走

解散啦吊 香港無黑警 最撚安全

yes

旱兩日先有人搶金鋪

真

坐下坐下 又一日爽啊

亞洲最佳警隊

香港犯罪率低同警狗跟本無關，唔需要成3萬隻咁多

佢哋攞正牌留係架車到涼冷氣啫，有佢無佢都一樣靠自己仲好

——————————————————

[size=6]毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命[/size=6

其實過去幾年，除左抄牌、已發覺越來越少見行beat。

乜香港仲有警方咩

逗人工唔洗做？

根本香港唔洗咁多警察

元朗721更突顯香港警察無用

成百人都唔抄身份證告非法集結

隔咁耐去到依家拉五十個都冇

告得個幾個 主腦又冇

相反舊大台G峰周庭即日拉即日上庭

求警不如求自己 醫護求助治理

代表狗隻係多餘既

唔使做野有糧出

宜家狗隊呃OT 少左休班警
到退休警上場

唔講以為平時有巡

唔怪得南亞出曬黎

聽日報下警 有3萬恐怖分子

不是維持治安, 不行BEAT 沒所謂, WHO CARE 屎

因為有人行咇個陣, 有事都係唔會落薄
而家無人行咇, 有事無得落薄

做得出，證明人手安排開始有壓力
再搞應該係離職潮甚至有黑警自殺

邊篇

一早知啦

好耐啦已經

早兩日仲見到差佬抄牌架喎，咁係咪可以開始違泊

999教落
驚就唔好做啦

狗仔先係香港既最大威脅

真係少左見差佬

之前平均一個月都比龜逗兩次

無狗仔啫，仲有咖啡仔女 ga ma

大可向外國宣傳，170萬人集體犯罪，香港乃犯罪之都，千祈唔好黎

今日ifc 條天橋超多狗 10步就2隻一組企係度

解散佢啦

咖啡仔抄

白支人工

唔怪得咁多爆架

爆格

屌, 解散啦多鳩餘

見到巡邏車警犬照單拖抄

On9
向大陸宣傳就夠

邊個理佢？

原來行beat同醫院更亭是冗位

方便黑社會做野

反正報警要等39分鐘

又做少一樣

呢個月抄左兩張，等錢洗過平時就真

全部調哂去行動

明係礦工，應該炒
應該叫公務員事務局,同ICAC造嘢
公務員失得罪告返popo

好有自知之名
無popo嘅地方
就係最安全嘅

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

請解散警隊，別浪費納稅人金錢

屌！行唔行有Ｑ分別

咪又係撘膊頭

今日係中環食lunch嗰陣 見到去碼頭嗰條天橋企住幾個差佬 到食完飯佢地仲係企係到冇郁過

因為差佬唔得閒，少咗休班警

唔怪得治安咁好啦

事實證明根本唔需要差佬

心虛驚比人麻包袋咋

本來就無架啦 on9

呢句係真

註場啲警察死哂？

開波頭10分鐘得架直升機喺度盤旋
應該係公海講飛行服務隊個架

6月起已經係

呢句真

覺得真係有人麻包袋左佢地，驚到呢

尋日返工時坐狗鐵都見到有

直接解散警隊啦
成事不足 敗事有餘

我日日出黎行.......街

平時都冇乜人行架啦on9, 狗車車埋去蛇竇, 夠鐘就車你去簽簿

原來成場大龍鳳係警察搞出嚟
為嘅就係唔使再行咇

有冇都冇分別 以前冇麻包袋都唔做野啦

暗地裡意思啲黑做野無人理 又想警黑 打要還手

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎晒外國護照同當地人爭福利

唔係話用車巡咩

事實證明 香港的確唔需要警察

壞人要打劫依加真係最好時間

呢兩張圖係咩事？

冇左巡警條街空氣好左

咁即係要大家自組社區保安團，咁即係基本防衛裝備合理化。

有次見到 四個一齊行 行唔夠十分鐘 又上車坐

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

你就零成本..
咁多cam

證明冇行beat香港都一樣咁安全，呃咗公帑咁多年，濫查市民身份證，唯一係抄下牌先叫做有啲嘢做

熱丫麻
得條利散熱係咁上下

真 打工皇帝

咁警犬仲有咩做

屌，有撚分別咩，以前都冇咩人巡㗎啦，咪又係喺車上面瞓

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏

廢話
我諗我都有3個月未見過狗散步啦

但要出糧？？？

其實呢排有無少咗打荷包搵食?

糧就識出，做就唔撚使做
而家d 狗車車長係咪應該好唔順氣
d 伙記就係車玩電話訓覺
我就要打醒精神渣車

幾年次d反恐演習

番工唔駛做嘢

遊下車河咁就個個月收幾皮野
究竟佢地既生存價值係咩？！做垃圾？

平時起碼咖啡仔係T字路口睇車
今日都唔見左
睇黎唯一見到警察應該得大球場比賽時封路

外判 俾 黑社會， 藍絲
準備解散警隊

其實近一個星期都唔見晒

冇狗最安全
民間自衛團

呢幾個月啲販毒車實勁好生意